與其主張香港獨立，不如呼籲世界滅華

舉腳贊成

衲弟人之將死 其言也善